其實要消滅曱甴論好容易

首先畀D例子大家睇下先

仲有就係燒黨旗會畀紅媒講成燒國旗
講到依到相信大家應該知道啦

要消滅曱甴論就係只要將曱甴同中共劃上等號，從此依兩隻字就會消失
之前有人講o既 習曱平 係幾好，但只限網上做，我地要有新o既口號

香港警察 正一曱甴
共產黨 曱甴竇
習近平 曱甴王

歡迎更有創意o既口號

蝗->曱甴

推

警察就係曱甴

推唔郁

Agger

曱近平 習甴平

甴近平

習近平 甴近平

叫我？

係，想問下你幾時死

我係皇帝，功勞與毛澤東看齊，千秋萬代
胡溫江望塵莫及。
本皇打算再做多次文化大革命

係關於中共嘅post推唔郁，定係大家都唔同意我嘅諗法？

push

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

屌

くさ

章狼
我諗起一個校董 一個校監

其實支那人講/知蟑螂多，你寫曱甴可能佢都唔明你地講緊咩

因為啲五毛唔敢推上去

甴近平習近平

習近平 曱甴王

連登無5毛推POST 根本推唔到上去, 屌你老母成個連登充斥住5毛

推唔撚起

大大力推

曱甴

曱甴藍衫
白衫曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴
盧曱甴
藍衫白衫曱甴
曱甴平
曱大大
林鄭曱甴
比家超曱甴
家超曱甴
林鄭月娥曱甴

Push

推 dllm

曱近平 曱甴王

打倒曱近平 ！

消滅曱甴王 ！